SynCab 星群的士係咩料

班死人的士佬想整到自己high class啲嚟打Uber?
如果係咁嘅我打死不坐
有冇巴絲知咩來頭？